O記破屯門炸彈工場 3男試爆遙控炸彈斷正

警方有組織罪案及三合會調查科探員根據線報，今早(14日)在屯門龍門路環保園埋伏，發現3名男子在現場試爆遙控炸彈，於是現身將3人拘捕。據悉，其中1名疑犯為中學實驗室助理，其餘2人報稱無業。警方正調查他們自製炸彈的目的，以及有否曾參與反修例遊行示威活動。警方稍後將交代案情。

點解會比人捉到

唉，斷正，有排坐

唉

同埋SOURCE好唔好

核彈

拉得好

出得三合會科即係又有機會插贓，佢地最在行

拉你老母

要坐幾多年？10/30？

告入再講

唔割，打劫都唔割

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

屌你老母臭閪 block

Why

割你老母

不要被人發現
記得要check對方身份先好 組隊

割條撚

block

預約拘捕一定拉到

又係呢條5毛

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

生豬肉

真係好多人整炸彈
政府最好捉得晒，否則快啲出來投降答應五大訴求

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問賈雨村(會員#51469)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

有冇咁多整炸彈

你老母做雞俾狗屌完生癌死

仲有咁多秘密組織
你地班曱甴拉得晒先算

做5毛都醒d啦 依家呢招無用架啦

支那又可以大造文章
以前覺得東突厥係穆斯林有恐怖組織
而家到香港被老屈

工聯會後代

沒錯

有冇咁撚多線報呀 又槍又bomb 咁耐都冇一隻曱甴入廠

次次整炸彈都拉到人
香港又會咁多人識整
我真係好懷疑班狗係搞手再隨機出去搵手足落搭

鄧狗話中國藉

咁多個月見都未見過有真炸彈
點解恐怖分子成日有人捉

又捉一隻

香港都係

只要大家唔割
老屈就會停

依個post 好多五毛 , 大家小心
一鋪過
賈雨村

再睇返樓主專出shock and odd post

證明好多人想劏狗

俾d水準得唔得呀

請你返黎高質d啦

會唔會實驗室助理做緊實驗啊

另外推>
警中環拘17非法集結男女<<有冇人知發生乜事？

又係呢隻狗

覺得係POPO派人組隊整爆炸品
有人落搭就拉

無一個成功。。。

擊已追

割你老母 咪扮手足

岩阿 之前已經話要搞地下組織 副本大佬逼成

Yes

九成似啦 啲材料咁引人懷疑 又有幾可係買材料斷正

可能原料個到出事？

又埋伏？真係咁多臥底咁多針？

成日都話揾到又槍又炸彈，但係到而家一單都無發生過，咁大家知咩事啦

唔割 插贓嫁禍

當雷射筆叫做雷射槍嘅時候
咁炸彈應該係咩？

炸彈/失敗嘅炸彈好似唔難整，最難係搵個地方擺同試

P牌 分化撚 bye

講到唔休息就冇事咁

係嘅呀sir

雷射炮

山口組等緊你地啊曱甴

割你老母條包皮

根本就係啦
無啦啦咁多線報又手槍又炸彈
如果佢地唔係搞手仲恐怖
咁都收到風即係佢地放左極多鬼出去做滲透

炸彈真係要割

鳩up你又信

高質警隊，將恐怖分子全部捉曬

組織性出動

五毛扮哂兩邊
唔洗理
就算唔休息都一路有team係後面拉緊人

班狗喺度刷存在感

我真係好驚

割你老母核爆都唔割

一定又係老屈喇

醒少少啦 又比人捉到

你睇返壕涌單案 幾年到

popo又扮

又blk多隻

斷正有曬遙控有曬防護裝備都幾難打

平民自衛關班所謂警甴咩事

唔到佢地管

有一個係旺角爆咗, 黑警立即衝返上車, 拉唔到

一堆被人棄置於灣仔, 拉唔到

咁多5毛衝出黎比人封

有參與反修例示威就罰重啲？
無參與就輕啲？
參與反警暴又會唔會重啲，撐警又輕啲？
點解要了解佢地有無參與反修例示威？

唔知係咪砌生豬肉
因為黑警最在行
但就算真係
就更加冇資格割
佢地付出左坐監風險
去為香港人付出
又唔係有差別咁亂用
佢地未割我地都偷笑

義士！

唔係block
係追蹤，佢一出post你就知，狙擊佢

想知咩叫群妖亂舞睇呢個post就得

鄧狗好識包裝打心理戰
日日都上門拘捕10+個
拉親核心勇武小隊炸彈火魔工場都特別強調「情報主導」
就算有小隊都搞到人心惶惶
最撚慘係大家以為出面天下太平回復平靜
但原來大量手足一直被清算

Green Object恐怖組織為咗扭轉民意，鄧小強急到要玩炸彈，所以美國就要制裁香港警隊。

我覺得似中學生上實驗堂多D

*但就算真係手足整炸彈

電子肥料

你條撚樣就一定要割拉

應該有鬼，所以時間地點同物品都中晒

拉曬佢地 玩炸彈咁撚變態

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

on9?

嗰啲係煙霧彈

其中1名疑犯為中學實驗室助理
Mr. White

凡事低調啊唔好日頭做 小心undercover

每次有少少反對言論 成班友仔起曬鋼咁
望真啲同大陸小粉紅不相上下

Tg grp 臥底？

雙程證

曱甴話係遊行集會用
要炸都炸狗屋啦 炸自己人把撚咩

我相信黑犬現在係材料源頭mon，手足要自重小心

你老母當初比隻狗破左處,
最後生撚埋你出黎,
記唔記得呀,
你老豆係我執返黎架,
無我大慈大悲,
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄,
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁,
我而家都吱一聲咁笑出黎,
契爺我睇住你大,
你而家走黎我屋企門口,
又all屎又all尿盛臭架嘛世侄,
真係狗娘養的

根本就係臥底帶頭，有人埋堆跟住一齊做就拉人⋯⋯所以永遠遠都係放之前就拉到人

肯定係喇，自己玩已經捉到實有一個做帶頭

割你春袋

應該係拍緊學是學非咋

有三個人試爆炸彈，無人受傷，咁快就攬上身?
有話係手足咩?

秒速衝出黎不割或者割都係on99

死5毛死返支那啦

係林鄭迫出黎
試問邊個拖到今日, 點都唔肯正視問題

手足係無奈先出手

屌你老母 炸彈就話要割 都未撚整核彈

就算係核彈都唔撚割！

咪捉鬼
你會唔會搵個唔熟既人一齊整炸彈

你諗下 可能唔關修例事呢

假

做呢啲嘢之前要check清楚有冇內鬼先 周到要坐好多碌

助你老母理
實驗室技術員呀屌你老母

賣原料既報串？

你就真係戇鳩
炸彈唔係槍 控制唔好係可以大範圍傷及無辜

大陸人??

關鄧狗咩事 好心唔好成日吹奏敵人 滅自己志氣

佢不嬲都有上門拉只不過 之前冇乜人跟

擺明係

樓上成班五毛/狗仔assume哂係手足玩炸彈/叫人割席
又想帶風向
我想同你哋講
收皮啦
就算手足整核彈都唔撚割呀

屌收皮啦 又係你呢條五毛

Show blocked user 一鋪過
五毛來

割你老母臭閪 割你老豆爛jer

又嚇人唔出好黎

煲唔大

除非真係死人

狗唔信得過，你話插贓嫁禍我都信

Btw 樓主專post 呢類新聞

點睇都係三個其中一個係25

手足會唔會係集會放呀

屌你老母分花撚即block
炸死晒3萬惡犬係替天行道，極度支持

想制造到集會遊行好危險 所以話準備襲擊集會遊行 等愈來愈少人出嚟

圍頭佬放煙花又唔出O記拉人???

其實電話應該勾晒線，要做好隱蔽工作

人地科學實驗，想屈鳩人整炸彈

依班係值得我哋學習嘅榜樣嚟㗎喎

顛覆類型留言：

字眼：
「鄧狗好識」「核心勇武」「人心惶惶」「原來大量手足一直被清算」

目的：
製造恐慌，散播失敗氣氛

結論：
一係on9仔，一係五毛，一係狗

政府的恐懼管理 一定賴哂落集會遊行 目的唔想幾十萬人出嚟

屈完藏槍，屈完掟磚，而家屈整炸彈

每次見到吹奏曱甴王嘅cm就火都嚟

Yes Sir

根據線報

係咪都話咗同示威活動有關先
係都要令人覺得示威者=恐怖份子
實情係真係有料就一早公布
好似屠龍俾人捉咗
晨早就係威係勢話自己捉到一班激進團伙
家陣擺到明就算係真手足定唔係
都屈咗先
炒車就低調處理

釣魚執法要提防
玩高級技一定唔可以夾外人玩

On9 6個月一單爆炸都無
之後捉幾單整炸彈
唔撚係生豬肉係咩

手足無分國籍

仲要一次都炸唔撚死班死黑警

起一起底發覺你條五毛都幾撚盡責

有內鬼/召集人就係鬼

其實似前線小隊比人滲透

係黑警教人整炸彈同買槍

五毛狗 blocked

逆向思維
會唔會係工聯會重出江湖整炸彈

唯有希望俾狗拉嘅唔係手足

吹九水，捉到咁多次，出面一次都無爆過！
擺明係假。

無錯
popo無得唔割

你要記住整炸彈未必炸popo,可能係炸手足

好彩拉到人
容乜易俾人tk

其實97前政治部班人有假身份

例如電話公司員工

所以係好難查

反而工聯會冇事

有爆過喎

藍絲整嫁，打算炸示威者！

喺警察眼中，你唔係阿叉樣唔係鬼佬樣或者身份證有中文名就係中國藉男子
就算你拎住BC同入境處放棄埋中國藉

講明埋伏，實有鬼

炸手足點會被狗拉

呢d無鬼死唔到人

咁又唔好咁極端，新甲王改變咗行動模式係事實，只可以話兩邊都係度轉型，不過對面多咗兼顧形象工程啫，以前盧偉聰邊有日日見記者鳩蹹

買材料
網絡供應商 電話比人勾線 網絡搜尋
有內鬼
冇靜靜雞
之前集會遊行已經比人跟蹤一排 冇意中發現
都有機會出事

如果唔係自導自演，咁離唔開內鬼，材料源頭，通訊出事
雖則話不分化，但現實係狗隊嘅情報網應該相當成熟，想地下化趕鬼捉鬼係必需

俾個配方黎

無source

想潛移默化示威者係製造炸彈嘅暴徒

要呃人先要呃自己 內心脆弱到不繼推卸責任

你諗下我地邊有人會用「核心」黎標籤自己人

咩原因唔知，就咁快割?你又肯定佢係手足?

其實你個朵由兒登第一日已經黃咗
你仲留言嚟做乜

呢排佢都少咗出聲啦 自從佢去完北京之後

正確

割定唔割

咩核心勇武
露哂底

非現實識好耐既，真係唔好信

做吓實驗，意外發生小爆炸，告乜鳩呀

思路正確

糖兩茶匙。。。

老屈多
唔好玩啦屌
整炸彈
半年到而家先整？
9成9 老屈

警方有組織罪案及三合會調查科探員根據線報

對上一次見到「核心」既時候
係對家標籤勇武為「核心暴力示威者」

冷氣軍師唔睇新聞?
炸警車嗰陣你去左邊？

記住咩叫核彈都唔割，唔係講，係做出嚟㗎

炸手足唔拉只會引爆多次721

笑咗睇你吱國嘅科幻片喇，順便睇埋抗日片，石頭都可以打爛飛機連仔反共㗎唔啱你用

仲有人覺得狗吠可信

未必次次都自己友內鬼，材料果面都好易出事，逆向思維諗如果想整爆炸魔法必須要啲咩，再反方向滲透都唔奇。

解釋係你個acc先

大家真係要快d 諗下計點對付鄧蛇

唔同盧偉聰，難搞好多

明顯既五毛飛機comment唔需要理

做實驗姐

根據線報
姐係有鬼?

想洗腦香港人腦
將勇武妖魔化
100個大話就變真話
要跳出同溫層去大力做文宣

cctai 3毛

割撚左你先

尼個post幾好用嚟捉5毛同藍絲，一定要置頂

又一單老屈

似乎係mon住原材料條線追

反蒙面法大遊行果次爆過喇

保密工作做得唔好

依家開緊暖氣

唔好整炸彈得唔得
好易TK ga

跟本係
但係前線靠個信字 唔係唔捉 係好難捉

可能反死隊班賤種警犬係前線拉隊打狗,放火
慢慢建立信任,做埋隊長

次次呢類case成個小隊都有人唔見左

搵d識咗好耐嘅人
中學同學應該最穩陣

根本永遠都係有人報串 有鬼 有人督

點解成日都比人知到消息
定其實成個香港嘅監控早就同支那一樣

其實實驗室助理要攞原料已經好容易,估計係其他方面保密做唔好,例如測試個陣俾人見到.或者中咗內鬼.

admin其實要查下hkgolden知名五毛會員賈雨村

呢次友次次上水做五毛都有大量空白假acc出現

拉你就最好

根據線報
一鋪過係警謊隻狗

向手足致敬

唔割 同佢打官司！

回錯post
當我無出現過

好多鬼

只割你

藍絲做嫁，認咩！
佢地都可以整嚟炸示威者。！

要救就真

手足真係唔好為左殺狗搵啲偏門野
好容易中伏
寧可買啲大路野合成就算
最好係啲五金鋪有既野
果啲咩炸彈呀手槍呀果啲
真係唔好搞，9成伏黎
其實五金鋪買既野做合成都好夠
唔好為左殺狗而比狗咬
打擊中共經濟重痛過殺狗
你燒佢一間共銀痛過殺佢十隻狗

人哋喺嗰度做技術交流有咩問題呀!!! 研究吓如何切斷訊號停止引爆唔得嘅咩!!! 萬一有人用呢啲嘢對付手足...我哋都有技術人員應付 ar ma!!!

自篇自導自演咪係政府場試囉
利申：唔割

每次都影到有popo扮抗爭者
絕對有可能係長期臥底
之後鼓勵小組去做野
或者去做所謂既升級
繼而一網打盡
所以講左好耐唔可以低估popo
唔應該半年都沿用同一條抗爭既formula
半年 係足夠popo去計劃好多野 佢地真係掌握得到靜靜雞既真諦
個的話休息就會拉人既 真係以為唔休息 佢地就無時間查案 搵線報或者長期滲透?
冷靜而行

有人督灰

核旦都唔割只係口號。
稍為升級武力和理非一定割

最好笑
永遠成屋炸彈唔會反抗㗎喎
正常都死過啦
還掂都係

完全唔明點解會捉到
係咪內鬼定cctv

中同未必，u 既反而好啲，只限一定年紀

一隻黑警都冇炸死到 咁你知咩事啦

三毛收皮啦
永不割蓆

應該告得入非法管有爆炸物品... 斷正...

核彈都啱割

完全同意
狗同黑社會肯定睇實哂d特殊材料去向
邊個買都跟蹤

咩都認左先
靜靜地唔得

可能係玩緊遙控車或飛行器,裡面有鋰電池,咁未係爆炸物囉.屌你.

做實驗姐
又犯法呀？

都唔知真定假

又無人在場

求其拉人

之後同傳媒講話有炸彈

同埋理大手足整爆架銳武
都係用一啲五金鋪買到既材料
呢啲先係比較安全既途徑

報警拉尻學是學非，等佢地係狗屋入面。。。

實驗室助理做實驗好正常啫

你條死gay佬中愛滋死左未

玩緊遙控車或航拍, 裡面有爆炸物-鋰電池, 而且係食花生嘅街童,九唔搭八,都唔係一路,割乜鳩?

幾個熱愛化學嘅人士一齊搞科研，可以告咩？

香港除左無殺過人既善良的槍比人搵到外
仲有咁多單永遠唔會爆既善良的菠蘿
你話唔係自編自導都無人信

痴撚線成個po都係 (show blocked user)
咁撚多毛出動？上面批到錢啦？

其實唔係唔信會有咁多人整炸彈
反而係唔信咁易咁人捉到

割你老母既老母 end!

又玩炸彈
拉得好！

1.內鬼
解決方法：搵識做咗好耐嘅人組隊 eg 中學同學

2. 買材料/工具嘅時候俾人篤，之後俾料popo跟蹤
解決方法：少量購買材料/去黃店買/去偏遠嘅地區買，買完唔好直接返屋企，增加跟蹤難度（eg住九龍嘅去大西北，住新界嘅入九龍）

3.測試嘅時侯俾人見到
解決方法：小心，睇清周圍環境先做嘢

4. 網購材料嘅時侯俾海關開箱，之後放蛇（eg 丫叉果單，屠龍小隊軍火案）
解決方法：用集運，自取，參考2 防跟蹤

都話要靜靜雞架啦

之前有人放假炸彈, 已經有連登仔話要割
如果真炸彈就割啦。

小隊一定要係朋友搭朋友咁組
仲要朋友相識最少要半年

次次都係你條撚樣

屌你老母 返天涯啦

Blocked

點解？
u只要夠分，乜人都入到
中學同學你睇住佢大，如果畢業後一直有聯繫
反而安全

真
佢地個方向就係咁

割你老母 連埋警犬一齊炸你老母就岩

五毛全面進場

4冇得搞，入得關一定可以跟到身分，集運都有登記啦

pull

呢D又會比你收到風
白衫鄉黑收晒風 有埋警車巡完都唔做野

3 直接行上山

又無一個ac

係 要割
不過係割你啊五毛

五毛狗食二噁英死全家

5.電話比人勾線 網絡供應商出賣事主搜查過既資料
6.示威現場比人跟蹤
7.冇靜靜雞

又係哄細路入局，根本路線沒變過，
屈細路係恐怖分子，遲早黑警扮示威者通街殺人，
然後再強力鎮壓簡港人

睇黎好快核爆啦

都係巴打你思路最正確

五毛冇招喇？又要開新ac喇

屌
求其搵兩條古惑仔話係手足，影兩張相拉左就大做文章，實質除左狗之外有無人見過炸彈先？
無囉
佢地話周到核彈都得啦

你死全家。

2019/12/14 16:27
警方拘捕三名中國籍男子 懷疑他們曾測試爆炸品 涉及遙控裝置 又指有情報顯示 被捕人士計劃襲擊集會遊行

有線話係中國藉男子

割你老母咩

仆街死。死你全家。

不過今時今日黑警只會對付香港人

教人篤灰？

2 4 同 5 最有可能
買材料真係好易track

捉到嘅咁多，捉唔到嘅你唔知。

3 直接放係狗屋試 得就得 唔得就下次

應該比鬼篤灰

五毛幾時死

班狗到今日仲以為會嚇怕香港人?

咪撚傻啦 咁低級既招數 內鬼同分化已經無用

起底你個acc仲鬼啦

材料真係好難搞，感覺班狗情報來自材料層

可樂加萬樂珠

，

不是手足嚟

科研者下話

你老母比狗屌緊 仲上高登

你就小粉紅，收嗲啦

你有咩資格？

大家組隊真係要小心

太空卡，上集運網嘅時侯用VPN

同埋d嘢就算運到返嚟
都要分開擺
eg 黑火藥成份 硫磺 木炭 硝酸鉀
硫磺 木炭 唔犯法，硝酸鉀 50kg以下唔洗攞牌
三樣嘢分開擺唔犯法，一溝埋就可以告持有爆炸品

根都一樣
平時唔用嘅時候拆開
同其他金屬零件溝埋一齊

d零件/原材料 盡量擺係唔同嘅建築單位
eg 有d放屋企，有d擺公司，有d擺迷你倉
返學住hall嘅就擺locker/hall

無計香港太細，周圍都商業私人地方，99%有裝7x24 cam，只要班狗恐嚇業主交紀錄好易cam駁cam搵得返

玩炸彈又真係接受唔到喎 成班兒登loser反上腦？

認清五毛你我有責，追蹤先係正路

同意，識好耐，先會組

真係巴屎閉, 鑊鑊都拉到人,
上當年, 劉X圖, 鄭世伯比人斬. 又唔見拉到人喎.

警方今日在屯門龍門路環保園拘捕三名中國籍男子，涉嫌試爆懷疑遙控炸彈。有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華指，今日採取情報主導行動，被捕三名男子年齡 27 至 40 歲，在小冷水路的偏僻地方進行爆炸試驗。他指，三人測試的爆炸品份量不多，相信今日目的是改善爆炸能力，在日後集會及遊行作襲擊用途。

用黎炸示威者?

差佬ac
配合亂拉新聞

咁撚勁嘅，次次都斷正嘅，係撚唔係呀

啲狗笑緊
咁撚易就插到針

解決5
用唔同電話，電腦上網/唔同acc
再加VPN有冇得解

解決6
想做大事嘅直程唔去示威
減少曝光率

收撚皮啦屌你老母五毛警犬

想知係俾人跟定點

肯定又係上tg group 話自己做緊乜。唔出聲，成個香港大把位比你試，人都唔多隻。

置頂呀

用合法途徑拎到材料
eg 上面有個義士係實驗室助理
用學校名義入手化學品（即合法途徑），之後再偷小小，但用合法途徑易入手大量材料，同時容易track

唔好直接買材料，試下自己整
eg 唔好直接買硝酸鉀 可以買其他化學品返嚟溝硝酸鉀
或者 用天然方法自製

咁你自割啦

祝你終身難有白頭郎，無兒無女病臥床

核爆頂唔割原來係得個講字？

屌你老母臭閪

内鬼一定有

垃圾

少咗技術員

殺狗咪比佢地用更高武力鎮壓
裝打擊經濟仲有效果

新聞講藏有爆炸品有可能終身

狗依家最叻亂砌，
高高舉起
輕輕放下
唔好信佢。

懷疑係日後集會及遊行作襲擊用途....想炸示威者? 係手足定藍絲呀

我既理解係popo捉人係想指示威者想用遙控炸彈傷人
但係個用途又好唔make sense

遙控車黎 咁岩食緊煙有個火機

如果係中國人我就驚炸示威者

香港人都叫中國籍男子？

1215 和你shop
1215 梁烈士
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

1 識左好耐同要有keep住聯絡 好熟先得
支共最鍾意搵你識左好耐嘅人埋你身
by 細良

二樓開始 已是五毛

咁又唔係喎 斷正就唔會被自殺

根據線報
一鋪過係五毛

唔好意思，借一借位

「南區翻工入」 12.16 和你Lunch , 1230準時老地方見

幫推行動po ,好人一生平安

斷正?
瞓左幾耐
仲信班狗講野

所以要利用陪審否決

popo會唔會屈手足襲擊集會遊行咁on9

究竟被捕人士係手足定藍絲.....

香港買槍？

標籤做恐怖主義就可以為所欲為

藍絲定手足都好
應該都係要人唔去遊行

研究點炸走垃圾都唔得

暗網

假語村
真事隱

你老母都死得好

黑警教人用deep web

但賣家係黑警安排

點撚樣呀？柒頭

解你老母

有人整核彈先叫我

小心啲，真係信得過先好一齊。

估計係買原材了後被target
警方用超級電做交易原材料配對
包括零件及化學品
好易搵到可疑人士
純粹鳩估

有道理

任何野都唔割, 唔洗諗

一定有

警察唔係流

最高20

呢排突然彈咁多單
應該係想嚇真正想做嘅人

出唔出名果啲都係度

吠大聲d la支那種

想當年亞叔我係東莞砌過你老母

通常都係賣材料然後篤灰

有鬼

為錢出賣手足

可唔可以小心啲 明知咁多鬼同鄧小強咁撚賤

炸你老母咩
炮竹黎

炸撚班popo dog

但係佢係唔會用依個ac出post
佢地好興一人出post 其他就秒回帶風向 係今次柒得咁徹底

割你細佬

好你老母
你老母俾狗屌好

咪又係插裝
反正班仆街唔係第一次屈人

Agger

割果d對唔對得住手足

試個遙控 都拉?

根本冇一樣係犯法

聖定老屈啊

暫時唔好搞，過左一排先搞，呢排班狗一定會狂收風炸彈槍械既情報

入中學lab搜嘢實大把危險品架喎到時點屈都得

唔割，我地下次小心啲

已滲透曬，有人建議做大事，千萬不要，立即block 9 佢

又無業
香港咁多後生仔失業既咩

班狗又自編自導自演？

差人臥底專揾依Ｄ手足下手

高危野真係最親最熟先好組團。。

希望手足無事

炸彈呢?
得個電路板就話炸彈?
屌你老母曱甴

個個人比人打到仆街
連腰都企唔直

點都唔會

老屈?

你自己割J

其實呢d佢乜都斷正既case好鬼。我覺得可以不理不

會唔會係保安報串？

肯定同示威有關咩

困難，所以大家冷靜，臥底狗太多

明明係聚合物，又話係鋼版

5. 保安員

令人諗返起3年前個亞視環保倉

其實件事都無咩好討論啦
都唔知班狗有幾多句係信得過

今日勇武有咩行動

唔洗捉鬼
唔洗鬼都捉到
我估佢地無做反跟蹤

話時話,
要有準備有可能有啲神經病小粉紅藍絲之類會打算效法工X會用炸彈傷及無辜

應該係睇到"Battle Steel"個牌子名就當左係鋼板...
唔識睇polyethylene
算啦 毅進大學係咁上下

唔係第一次

Lv IIIA係合法入口囉

拉左你老母去做鴨

A. 生豬肉
B. 放蛇伏手足

二揀一

【仲有冇火？？】1231築人鏈 1月1日街上見！！！！

好老實整炸彈 拉好正常 好心醒少少

割你老母臭西p牌

你塊包皮就割

其實點解話保安會出賣你
你正常出街佢都唔知你做乜啦

阻嚇作用 應該終身走唔甩

果個位多人玩無人機
留名等睇
生豬肉

放核彈都唔割

捉撚完鬼未？就係你呢啲撚樣成撚日打擊自己人士氣，每次手足升級緊武力，你呢啲撚樣就話係狗即刻割蓆，你呢一世都原地踏步啦

仲有圍理大個陣
鄧曱甴話相信全部核心勇武係哂POLY

五毛黎架

下世？

呢個post除左有3毛，仲有一班人信真係斷正比警察拉到
除非有片影住，唔係我打惡都唔會信黑警

又係唔洗調查就即刻知道會用向遊行示威

你老母生撚完你個弱智仔個閪仲係咁窄

你屌狗毑？

你老母係狗叫乸唔使沖出嚟同大家講嘅

鍵盤戰士

睇留言就見到到連登仔根本唔重視五大訴求，預手足坐硬，無諗過要贏要救人

陪審團否決

成功驗證

炸彈其實好易整
哥士頓爆炸 困燈已經係 分分鐘自己屋企已經夠資源

aggar，唔覺得會蠢到留係現場等俾人拉如果真係，咁我都無話可說。

生滋狗死全家

買野時要知道個樣材料既其他用途，同埋著返個個行業既衫去買。即係買車房用品著返似個車房仔

咁就一連follow幾個
連登仔有腦，毅進仔無腦

18650鋰電池+Arduino板+濕鳩電視遙控器就當作是

我直情覺得係老屈，之前Poly登記左咁多人名，黑警老屈大把記者影到，而家呢啲收埋老屈有幾難，又冇人影到佢地捉到正個下，乜都老屈得啦

我同你一樣，擺明黑警老屈佢哋老屈有大把前科，唔係咁都仲信黑警下話

冇計啦，廿四小時只可以出一個post，梗係揀啲重要啲嘅出啦

你班戇鳩炸彈冇眼㗎， 你仔女唔小心畀人炸死咗你係咪好開心呀

第一個炸撚死你

割你條撚都未割呢幾位手足

估咁撚多案情做乜
一律當砌生豬肉處理

2. 搵個完全冇參與過遊行/示威又信得過既第三者負責採購

鄧炳強一上任就又鎗又炸彈，哦～～～～～～

告唔入啦
唔比科研乜

係喎 炸彈喎

中學lab都有既野

插贓, 幾條電視+粒電蕊

呢D武器好過1千個火魔法...但係太難整...

呢D一定係D狗最驚既武器，所以唔會比機會我地用

我估班狗係前線已經埋伏好耐得到信任
再慢慢導人整炸彈呀買武器呀咁
賣武器接頭人可能都係鬼黎
最後斷正拉我地手足

唔一定係內鬼，插贓嫁禍又得，路人甲報寸又得。

係咪又死黑警自編自導自演

一次就話啫，兩次三次四次五次當人戇鳩嘅咩

班黑警真係屌你老母，不斷咁樣插贓當香港人弱智

首先呢單多數老屈
唔存在割唔割問題

第二, 雖然同案件無關
但講到打劫
sorry, 以抗爭之名打劫真係割
但用炸彈核彈爆黑警都唔割

點解核彈爆黑警唔割但打劫就割?
原因係咩自己諗

炸彈可以係爆匣萬～

Up得正在調查，好大機會係想爆格當示威，有晒線怖點會唔知整黎做咩，上次拉有槍，咩都未有就話左係示威者，點會仲話正在調查

篤灰

要炸狗宿舍都好易
咁多媒氣喉

應該開post講

作作下就會真係有人出嚟整ied
好似雞尾酒咁，班狗搵人帶頭掟，到8月已經全民調酒師。

10月開槍之後，有十字弓有ied出現都唔奇。

核彈都唔割

如果真係整核彈，靜靜地整，唔洗話俾人知。

係咁上下

屌
同搵女警著性感衫
引人非禮有乜分別

根據過往各國事件黎評論，通常黎的參與者都會

第一，越少參與者越好
第二，事前後都唔好係公海吹
第三，有套片叫 "潛伏"
第四、唔係一人多角式，又 發夢，又 開發，選定行車道

以前咩 而家多數都msg講啦
電話都冇響好耐

當單嘢真。
割乜，暴政之下而人民反抗。其實係必然結果

breaking bad

垃圾中學

立刻出篇聲明同TA 割席

有提堂資料未？
另外果兩個無開名？兩個都係鬼？

一早跟左好耐啦應該

人地寫明實驗室技術員...唔係TA

我屌你老母連啲狗都話正調查是否有關反修例示威，你班仆街咁快衝出黎又話唔割又話斷正

一定有未捉到

冷氣機遙控當係炸彈搖控

不如睇下有無提堂 如果無即是啲狗做黎嚇班手足！

我都想知！無提堂即係狗做戲

學校唔蓋印？

攞貨嗰陣伏你真係無解，就算你前面cover得幾好好都冇用

班人口口聲聲話核彈都唔割
但係見到有人整炸彈就"哇, 整炸彈依班就真係要割啦"
然後其他人屌鳩依班人
依班人就話人一有反對言論就起哂鋼咁 -> 同大劣小粉紅無分別
咁姐係核彈都唔割只係口號啦講咁撚多野

如果你用自取點，佢會扮staff嚟伏你
如果用智能櫃，係咪安全d？
有d 智能櫃24小時開放
咁應該朝早or夜晚or半夜攞？
佢冇理由24小時搵人伏你
就算要track都係問智能櫃公司攞料（取貨時間，地點）
之後再用CCTV track

口號嘅嘢要嚟嗌下嘅啫做就

智能櫃都ok，不過香港九成都係順豐，外國好似得DHL有。如果班狗有心做你，日日係附近伏都唔係冇可能反正當出ot

就算我唔用順豐櫃
運輸公司唔篤灰
狗都可以用搜查令攞取貨資料？

係，拎搜查令仲易個攞文匯報